嚴選全香港最好食嘅雞蛋仔

貴為本土特色野，梗係要收集連登民調啦
雞蛋仔愛好者，食到啲劣嘅雞蛋仔真係慘過食屎

首先講下top one，連米芝連都讚嘅恒發雞蛋仔
係我目前食過最正嘅！
硬脆度好夠，蛋香有，朱古力味啲漿係入面已經溶哂，分量又多，其他舖只係咬到硬嘅朱古力粒，贏曬
加上咁出名都係20蚊左右，良心企業

北角雞蛋仔，紅左好多年，的確唔差
硬脆度比恒發更甚，有一點over，但蛋香都ok，係貴啲

葵廣二樓有兩間，連鎖個間同mods都屬於不過不失，一樣有種膠嘅光滑感，好怪 另外一間小店（果汁店旁）反而仲好啲

劣食分別有葵廣一樓、青衣長發個檔垃圾到，又唔係即整，凍哂仲要淋到成pat屎咁，狗也不屌

Sor，葵廣劣食係地下個間

媽媽雞蛋仔係中上質素，都抵佢紅

以前元朗有個啊叔推住架炭爐買雞蛋仔，冇咗好耐

鋒味

惠康個啲淋到真係毛巾咁

石硤尾南山邨 雞蛋仔

第一城冰站

用左霆鋒個配方?

筲箕灣 低調高手

大澳都有炭燒雞蛋仔，好想試但撞正個日閊門

舖名黎？

之前有個post都算公認左大澳呢間係全港最好食

十二蚊我跌左都唔益佢

係媽咪

食咁多雞蛋仔 呢間真係頂級

經過嘅話試下先

自膠

好大期望

可以再遠啲

已前有雞蛋仔叔叔先好食

灣仔北角雞蛋仔14蚊底 算抵

太子個間有冇人食過
好多雜乜口味
近大角咀個邊

叔叔去左沙田分店

近邊？

大坑推車呀伯仲有無出現

有冇人食過摩牙，覺得如何

新蒲崗嗰間

最好食真係大澳

大澳雞蛋仔真係無得輸
個阿叔仲要好有性格

元朗森more

點解無人講炮台山蛋香焙烘 朱古力雞蛋仔正到爆

太安樓入面 兩間都正
一間蛋味濃 一間口感好

點都唔係紅磡雞蛋仔 個屎忽鬼阿叔成日串鳩媽咪 有次去買畀隻蝗打尖仲叫我讓遊客先 自此永不錄用

屯門虹橋有檔$13 好好食

山頂果間 你估唔到原來雞蛋仔都可以難食到咁

試左太安樓鴻記先喇

利申，筲箕灣人

邊間

屋企樓下個間

有分店既話，媽咪雞蛋仔唔錯

格仔餅好食啲

係 好想知搬左去邊

佢以前有個朵叫雞蛋仔大王
家下間唔時返去第一城
見到大王係道無論幾飽都要買返底雞蛋仔

利申：住第一城

認同
同鴻記比低調高打根本上唔到枱面
北角雞蛋仔都係好普通

八蚊一底好抵食

金x酒樓出面 角落頭嗰檔
後生老闆老闆娘黎
格仔位都好好食

兩年前六蚊

次次都一底雞蛋仔 一底夾餅

好好食

巴打識貨
叫巧巧味
食過最好食既雞蛋仔

筲箕灣 低調高手
石硤尾南山邨 車仔舖

但我反而覺得佢雞蛋仔入面太空，好似食緊雞蛋仔個皮咁

葵廣地下間雞蛋仔點睇都吊打二樓果兩間啦
二樓果兩間又貴成倍

深水埗德貞幼稚園對面有檔都幾好食
雖然加咗價 整得又hea咗 但都應該係區內最好食

記得佢個時話反佔中
著藍色衫減兩蚊嘛

低調高手正呀

依家貴到痴左線
以前十蚊三底

大澳伯伯真係無得輸

食雞蛋仔走去食朱古力味仲要學人嚴選樓主會唔會有點搞笑？

同意
見到朱古力味笑咗

大圍果間北角雞蛋仔
中間空心位置太多
脆到好似食薯片咁

先唔講佢藍定咩，係幾好食嘅，但佢啲野貴撚到飛起，又撚鳩屎又串柒柒，成日覺得自己係最好唔休做，態度又衰，好耐之前睇佢格餅都差唔多廿蚊份，咁撚唔休做唔多我一個啦，已經絕對唔會幫襯

將軍澳有無推介

好耐冇食過 依家咩時間開？

南山村真係超好，幾年前已經開始食佢，果時賣6蚊，依家都只係8蚊，味道唔講得上最好，但已經贏過好多鋪，兩公婆（好似係）服務態度非常好，有時會少客醒多啲雞蛋仔比我，性價比同服務絕對係no.1

宜家沙田分店都無去啦佢 交低哂比人做
好掛住以前佢d 雞蛋仔

十二道鋒味雞蛋仔

大埔鴻記雞蛋仔(寶鄉邨),$8超抵,外脆內軟

假架嗰間嘢, 入面啲人似大陸人多啲, 幫襯過一次有陣怪味永不錄用

agger

大澳 炭燒雞強仔

順便講埋，南山村麵檔同粥檔都係十分正，順路可以試埋

粥有兩檔，近樓梯果檔，腸粉好正，不過好早收
麵檔當然同麥x記果啲無得比，但性價比又係超高

再之前五蚊炸
果陣仲要冇乜人排隊
而家經過見到咁多人排真係你等埋我果份

呢個真係冇得輸

以前第一城果間成日有個阿叔看鋪
唔知算唔算最好 但性價比高

天后ice puff 全部用日本料，本人試過，保證全港最好味

呢間貴得黎唔算好食
只係周圍啲雞蛋仔太垃圾 全部都好似毛巾咁

元朗廣場附近 北京水餃店格離果間 食過一次幾好 外脆內軟

又平又抵食

大澳嗰間係邊
好想試下

住附近 成日食 呢間無得輸

食過好多間其實都不外如是
咩北角 太安樓 第一城 炭爐

食格仔餅好過

呢間有本身兩個爐做到依家起碼8個 十鳩幾人係入面
仲要買飛 痴線

根本名過於實
唔明點解咁多打手

雞蛋仔最緊要脆
媽咪雞蛋仔係好食 但講脆完全唔入流

呢間真係勁好食

大澳啦

一定係低調高手好食啲
利申： 試過兩間

深水步明愛對面果間茶記 好似係

鴻記極品雞蛋仔 食過覺得冇咩特別
當然好過出面d普通野

葵廣二樓 果汁店隔離既紫菜肉鬆雞蛋仔好食
咩摩芽 原味都勁甜 好難食 狗也不屌
大澳阿伯既都好甜 我麻麻地

大澳個炭燒雞蛋仔冇得輸

我喺大澳食過係個呀姐推車仔檔賣，好好食，一口氣食咗兩底

太安樓果2間, 其中一間係貼左阿蘇張相出黎, 呢間冇咁好食
冇阿蘇張相果間好食d

石硤尾嗰舖試過 好食

人情味贏哂

旺中有間 個芝士味雞蛋仔

識貨

土瓜灣 小食部

Lm

幾年前坑口街市既北角雞蛋仔
果陣好食過總店好撚多
但執左好耐

我都覺正 $8一底
但有d人鐘意脆口d
唔鐘意南山蛋糕仔口感

元朗嘉城對面小巴站 好好食

唔係話頂級，但性價比都算係咁

下 我覺得好好食

大澳邊間好食阿？上次去排酒樓隔離個間勁垃圾，反而太安樓間鴻記真係幾正 熱辣辣又脆

有冇人食過，十幾廿年前樂富有個矮矮地呀叔係學校門口出面推住車仔賣雞蛋仔個檔

我平時食開媽咪雞蛋仔，但我覺得又未到最好食。

但最難食一定係仆街海洋公園食街，屌佢老味收我$32 又淋又難食，好彩我成個雞蛋仔攞番去有得退番$32比我。

唔明點解d人會覺得呢間好食
價錢係平
但佢d野勁大陣奶精既味
根本唔係雞蛋仔應有既味道
行過聞到都反胃

外脆內軟，又有蛋香

+1
不過老闆整先好食

有兩間 淨係賣雞蛋仔 & 格仔餅 定係 犘芽

屌整錯表情
先岩

呢個都正！朱古力雞蛋仔好食過媽咪勁多！

追左五頁都未有人講紅磡果間 （雖然佢D pancake仲好食）

北角雞蛋仔名過於實，特別係D分店更加不外如是

BTW 太安樓鴻記好過蛋記係常識吧

Chef le mon

銅鑼灣 媽媽雞旦仔 / 炮台山 蛋香烘培 都好正

有次佢未到開門時間 但去到佢見我地望住間店門口 跟住就整咗比我地食 仲要第一底佢唔滿意 因為缺角 於是再整過 但怕我地第得耐 就話比我地試下第一底先 食住等

真係最好食呢間

低調高手食過三次都覺得只係中等偏上少少
完全無啲人講到咁頂級，係幾脆但蛋香完全唔夠

反而太安樓鴻記同蛋記都好過佢
尤其鴻記既餡足到好似食緊蛋糕仔
岩岩炸好又脆
不過個男老細好撚串 又擺曬葉劉幫襯啲圖係門面
老闆娘啲態度好好多

家姐就喜歡蛋記既芝士雞蛋仔

紅磡雞蛋仔
㵉之之 唔好味
而且一底入面總有幾粒燶哂
老闆態度又差 唔明點解會有人吹捧

南山邨果檔唔掂啦，得個平字

大角咀中匯街

識食

完全同意 食過一次 又唔夠香 得個脆字
可能每個人口味唔同

筲箕灣 低調高手
真係無得輸 格仔餅都勁好食

雞蛋仔最緊要外脆內軟
低調高手得外脆但無內軟
得層皮，食空氣咁，最多俾50分

上次排緊隊
個frd講起媽咪雞蛋仔個朱古力味幾好食
個老闆娘聽到就話：有咩咁好味 我地嘅仲好味 用吉伯利朱古力粉整架！
我同個frd呆咗唔識答
仲有一次等咗好撚耐 終於到我
有個呀叔過到黎：哇等咁奈 唔買lu
個老闆就俾咗我個底雞蛋仔佢
屌佢老母 我唔趕時間嘅？
紅磡雞蛋仔正一垃圾
食過兩次都嫌多

呢位絲打就識食

超羣都ok

呢間正

太安樓個兩間雞蛋仔根本係垃圾，得垃圾新假期吹奏先咁多盲毛食

低調高手好食好多

不過我人生中食過最好食既雞蛋仔係新年期間九龍灣橋底既車仔檔既炭爐雞蛋仔，不過之後新年唔知仲會唔會有

利申：西灣河人

柴灣BB雞蛋仔

個間係芒果pancake先出名

低調高手

大澳黑超果間

太安樓個間幾好食

北角雞蛋仔都有份

嘉發

東大街 低調高手

agger 老闆整特別好食

青盛苑嗰檔唔知仲有冇做？細個成日食

我食開老母雞蛋仔, 恆發有咁誇張咩
食落好似老母好味D

買過幾次，屌你老味次撚次俾底淋嘅我，自此冇再食過
唔明啲人點解要吹奏呢間野
行多兩步去食媽咪雞蛋仔都冇咁嬲，起碼夠脆
利伸住紅磡

個餅底好高汁

大澳伯伯個間真係食過之後返唔到轉頭
未試過食過咁香蛋味又脆既雞蛋仔
得閒既話入去大澳食佢既雞蛋仔我都覺得值得
真係大澳必食

媽咪雞蛋仔附近仲有間好似佢咁既
近排上過蘋果
有冇試過？

食過沙田媽咪雞蛋仔，垃撚圾
即叫即整，個雞蛋仔又淋又濕好似無吹過風咁完全唔脆
唔知點解咁多人話好食

大澳炭爐雞蛋仔無得輸 外脆內軟之餘，味道同出面好唔同
嗰次去到，個伯伯叫人唔好再排，因為只淨返少少蛋漿，可能唔夠一底，不過見到我地好失望咁樣，就叫我地一係等多陣，夠漿嘅話畀埋我地，結果我地就買咗佢全日最後一底雞蛋仔喇～

媽咪雞蛋仔都好好味，水準好穩定，可惜紅磡本店已執咗

紅磡雞蛋仔食 pancake就算啦好嗎

北角雞蛋仔脆到刮口，食親都刮損 有無巴絲都係咁？

大圍火車站嗰間「北角雞蛋仔」假嘢嚟嘅，佢仲有賣「肥姐小食」d生腸內臟乜乜乜
我覺得佢d雞蛋仔都ok嘅，不過涵少d，唔夠飽滿

佐敦渡船街 嘜乜雞蛋仔 都好食，好多口味，無摩豆嗰d咁甜

呢間係特許經營 個事頭婆會去教老細點整啲雞蛋仔同埋賣埋啲料比佢地
但係整出黎就梗係同紅磡果間差好遠啦
有次去食朱古力味雞蛋仔 食食下分開兩半

元朗廣場隔離有間叫多寶
你可以去試試

紅磡雞蛋仔

屯門友 巧巧味小食 真係無得頂

係咪巧巧味小食？

2年前去過長洲 有個婆婆係間好黑嘅鋪整嘅炭爐雞蛋仔 好脆好香

分開兩半係邊間
btw食過灣仔同旺角兩間都OK嘅, 沙田就未試過

離題少少
澳門喳咋泉夾餅有無人食過先？
堅過香港任何一間夾餅

係 上面兩三個巴打都有講
上年聽到佢地比人加租加得好勁
好似想走 但最後無走到
不過見佢地好似夜左收舖

有冇人食過油麻地乜嘜雞蛋仔

有間係中央圖書館旁邊既
佢既雞蛋仔同燒賣係世界級

識野

係咪千色附近個到？

低調高手都係老闆一個做哂個期最好食
而家請左D阿姐 搞到水準唔多穩定
太安樓鴻記係好味嘅
但藍絲狗也不屌

講真，非常普通
食過最好食嘅都係炭爐阿叔個啲，屯門以前出左市鎮公園有一架，好好食，而家應該無左
近兩年食過最好食嘅係天水圍新北江地下，七仔入去後面個檔

沙田果間

pish

平時aeon 買既格仔餅同雞蛋仔都ok
。即整 會吹一吹風。17 蚊不過比較細舊

食太安樓串柒柒藍絲鴻記，不如食屎啦
食開蛋記，芝士味真心正
不過一定要趁熱食

各位熱愛雞蛋仔嘅巴打，多謝你地嘅分享
你地先係高手
我繼續係朱古力雞蛋仔嘅fans
唔理世事變改
搵機會屌打哂你地啲介紹

門口隔離個間？

Btw 赤柱個間超貴又淋 狗也不屌
三十幾蚊呃遊客錢

佐敦個邊有間雞蛋仔 近渡船角個邊
有好多口味 唔可以話好食都唔可以話難食
只可以話入得口 唔值個價錢

利申：住渡船街

仲未有人講西環個炭燒雞蛋仔伯伯
最難食一定係cym底層果間無之一

新式既 試過兩間
荃灣摩牙 難食無味 空心
旺角摩豆 試過積及橙味 幾好食實心唔會太甜 可以一試

以前每逢打風落雨佢就出現

睇到好想食 好肚餓

[quote]幾年前坑口街市既北角雞蛋仔
果陣好食過總店好撚多
但執左好耐[/quote］
仲係到喎而且平靚正

太安樓鴻記食兩次都覺得普通

其實d爛鬼雞蛋仔，明明細個都唔係咩出名野間唔中有檔咁，而家好似變到係國民小食，通街通巷都賣，講到懶幾巴閉

其實個個都係用個部爛鬼電鐵夾整

雖然係cheap野，但我相信要好有技巧同經驗先做到底好味嘅雞蛋仔
個啖心機都值啦

蛋記咁垃圾都唔明點解咁多人吹奏

好多年前賣$4底個時就好食，不要比仆街死TB吹捧過之後又加價又偷工減料就冇食過

掛個本土2隻字就一大堆新假期撚吹奏
明明細個個陣呢啲野真係普通到爆

遲下就會到龍鬚糖，糖蔥餅，飛機欖又一大堆人吹奏然後變到一大堆口味出黎

bookmarked

好耐以前牛頭角下村定唔知咩村（唔記得）都有個伯伯整炭燒雞蛋仔 好想再食

仆你個街 之前住荃灣去撚左3次低調高手都無開

大澳個檔 食過翻尋味

前兩個月見到有個推車呀伯賣雞蛋仔都好香口喎 係東菇亭個邊
不過唔知係咪同一個人？

大澳個間真係好正

好撚正
可以食2底

大埔昌運地下 雞蛋仔專門店

個肥佬成日屌柒人，串過馬撚，
唔覺得好好食，個皮唔夠脆
之後知佢係藍絲後冇再幫襯過

港島區我覺得低調高手最好食

仲要好抵屌

32蚊個雞蛋仔

蛋記一般，係有時行過又懶得落筲箕灣食低調高手頂下癮
我住太古最近食過兩次兩次恆發覺得還可以頂下癮，見你地講先知係出名但都係只算ok

去低調高手前要先去佢fb check下佢每星期休邊日是常識，每月更新一次，通常休其中一日閒日

瀨過幾次嘢揮手

堅尼地城仲有呀 正呀

土記小食部x2

佢個格仔餅都超正

不如咁睇明明好平常既野都要吹奏其實係代表左而家好多舖頭連呢D 普通野都整得難食

格仔餅

正

紅磡雞蛋仔

題外話：果d夾餅仲好食

搵日去試下先

以前牛下格黎有檔推車仔既好正

細細個行過一定扭計要買

第一城冰站
雞蛋仔叔叔

有冇聽過荃灣古法雞蛋仔？
唔使落餡都ko一眾選手

筲箕灣 低調高手
真心覺得好好味
得閒無事都會掛住
然後去買黎食

利申：同屋企相隔5分鐘路程
btw 原來連登咁多筲箕灣人

炭燒雞蛋仔

低調高手>元朗推車仔>大澳>太安樓蛋記 >德貞幼稚園對面>媽咪>恆發>北角

元朗推車係邊

低調高手
雖然食格仔餅居多 因為真係好撚正

5年前真係好食
依家屌佢老味空心又貴

深水埗寶血醫院對面有間好正，格仔餅都一流
仲要10蚊底

原來上面有人講左，姐係德貞幼稚園間茶記

雞蛋仔好食，但格仔餅係屈機

觀塘裕民坊外圍小巴站個鬍鬚佬
唔知執咗未
被重建

成日想食就排長龍，冇人等個時又冇胃口

龍鬚糖而家都越嚟越少如果吹奏完成班人狗衝都好，起碼唔使失傳先

北角雞蛋仔最終食係好味 食食下越食越厭

元朗 多寶

每樣一底然後再去隔離食串燒是常識吧

一定係恒發
又夠香脆又足料
完全唔偷雞 等得耐都抵
老闆同員工仲好好人又吹得

牛頭角下邨個炭燒雞蛋仔
推車仔黎
個哥哥依加唔知去左邊做

我覺得雞蛋仔空心好難食

低調高手屌手其他
完美比例既口感

小食部
由小學食到依家出黎做野都間中去幫襯
就算多人排隊我都會等，我覺得係值得等

個post搞到我好想食雞蛋仔

係朗屏站 夜晚出沒咋 撞唔撞到睇彩數

終於有人aggerrrr
話說我今日去恒發，已經轉左做太子雞蛋仔
加左價25蚊，仲要差左好多
唔夠脆，入面又濕，朱古力粒都無溶到係一小粒

堅尼地城小販既炭爐

係我食過最好食，但可遇不可求

好食過低調高手

得個硬字

堅尼地城邊個位？

唔該哂 至愛雞蛋仔

有冇人食過黃大仙小巴站巷仔個檔

未食過一間好味過佢
朱古力味加朱古力粒

通常係士美菲果邊無特定位置無特定時間 但係佢一擺檔就成條街都聞到炭香味

新蒲崗摩芽未裝修未開分店嗰陣就好食
依家去對面間 629 算

大澳既碳燒係我食過最好食既雞蛋仔

大澳